林鄭：修例的初心是正確的

幫大家溫故知新，屌你老母你個初心呢，點對得住支持你既人呀

不過，林鄭的一直用字是「暫緩」，但並非如示威者所要求的「撤回」草案。她強調，堅持初心，若果「撤回」會令社會收到訊息條例沒有立足之地，因此決定暫緩再溝通。她又說到，修例的初心是正確的，但承認是解說工作做得不足。

soure:

潘生潘太

林鄭要向潘生潘太交代喎

唔撚囉返幾件警畜祭旗 點消心頭之恨